砌機新手 一黎就非模牛

第一次砌 砌左成晚

點解可以砌成晚，睇說明書?

係呀 沒計啦 咩都唔識 一次開到機 喊出嚟

其實上YouTube有好多教學，我前幾日都係第一次砌，都只係用咗二三個鍾

其實最麻煩的係將CPU Cooler（非原廠）的socket安裝到底板，還有將機箱啲線（HDD燈丶開機丶重啟）插落底板。

非模組牛先易砌
最難應該得自組水

我第一次砌都砌咗好幾個鐘，插曬d件開到機其實唔難，最煩係走線。

無知一問 咩無非模牛

者係火牛本身已經有齊線
仲有分 半模 全模

十幾年前啲機箱連USB, Audio Front I/O都要逐pin逐pin插
又多螺絲位
宜家砌機已經易好多

非模組牛走線走到仆街，我寧可睇說明書砌模組牛

你條List呢?

呢個其實係眼力遊戲

砌機容易 走線難
非模牛啲線又醜樣又硬又大份

都係多兩條4pin線之嘛
可能會有sata多出黎
收係後面壓好用索帶咪得

新手 3粒鐘路過。。。問題得插錯front panel
之後無聊買多隻做測試牛，拎黎插舊板插錯pcie落cpu 又試過插漏cpu24pin既 18+6條+6好在部舊機無事

吓 而家已經合埋一舊？

咁方便 我想換機箱了

atx有冇平嘢推介

下
最common 唔係非模牛咪
全屋三部電腦由零開始學砌睇悠二list推介已經係非模牛

我upgrade部野 其實都基本上換曬 部機好多年歷史
所以部嘢淨係換淨隻牛同機箱，所以咪舊既非模牛，下次一定換撚埋佢。
3300x
Tuf gm b550
1660s
Kingston A2000 512gb + 舊既2.5寸sata ssd 256gb
3200mh 8x2 ram （唔記得咩牌子）
非模既cooler master 500w
垃圾難走線機箱

想問甘多位大老 其實我開到曬機 線又插曬

想問呢條咩黎 唔插佢 我都開左機既？
睇說明書又沒講

好矇...睇唔清
不過正常你係用唔晒啲線既

平機晒錢用模牛做乜

甘多年歷史 驚佢爆

邊有咁爆易